{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 비클래시키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加費用は次のように発生します。 人数追加時に乳幼児を含む1人当たり30,000ウォンで、屋外バーベキューグリル利用時50,000ウォン、ぬるま湯利用時70,000ウォン、屋外薪の火利用時50,000ウォンです。 ぬるま湯の温度は33度であり、追加の温度調整を希望する場合は事前予約が必要で、費用が追加で発生することがあります。 朝食は客室でデリバリーサービスとして提供され、メニューにはパン、シリアル、飲み物(牛乳、ジュース)、卵が含まれます。 個別プールを利用する際、チューブやおもちゃ、異物をプールに投擲する場合、修理費がかかることがあり、子供の安全のために保護者の監督の下で利用することをお勧めします。 ウォーターシューズの着用もおすすめです。 客室を利用する場合、最大人数を超えたり、1人2客室の予約は不可であり、レイト入室をご希望する場合は事前協議が必要です。 子供の安全に対する責任は保護者にあり、客室の内外は禁煙であり、火器やバーベキュー用品の利用はできません。 ご予約とご利用の際の注意事項がございます。 重複予約の際は全額返金いたします。利用不可を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、予約変更は可能ですが一定の手数料が発生することがあります。 追加人数料金は現地決済可能で、最大人数を超過した場合、入室と払い戻しはできません。 業者の物品の破損や紛失時に弁償が必要であり、ペット同伴時の入室が制限されることがあります。 当日ご予約後、当日ご利用いただけない場合がありますので、事前確認が必要であり、保護者のいない未成年者の入室と払い戻しはできません。 未使用予約に対する払い戻しもできず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように発生しますか？",
            "answer": "人数追加時に乳幼児を含む1人当たり30,000ウォンで、屋外バーベキューグリル利用時50,000ウォン、ぬるま湯利用時70,000ウォン、屋外薪の火利用時50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度は何度ですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は33度です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度を調整することはできますか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度を追加で調整する場合は事前予約が必要であり、費用が追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が含まれますか？",
            "answer": "朝食メニューにはパン、シリアル、飲み物(牛乳、ジュース)、卵が含まれます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "個別プールを利用する際、チューブやおもちゃ、異物をプールに投擲する場合、修理費がかかることがあり、子供の安全のために保護者の監督の下で利用することをお勧めします。ウォーターシューズの着用もおすすめです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、1人2客室の予約は不可であり、レイト入室をご希望する場合は事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "子供の安全に対する責任は保護者にあり、客室の内外は禁煙であり、火器やバーベキュー用品の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルに関してどうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約の際は全額返金いたします。利用不可を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、予約変更は可能ですが一定の手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金は現地決済可能で、最大人数を超過した場合、入室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には弁償が必要であり、ペット同伴時の入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や利用ができますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用いただけない場合がありますので、事前確認が必要であり、保護者のいない未成年者の入室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未使用予約に対する払い戻しはできますか？",
            "answer": "未使用予約に対する払い戻しはできず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 695
    }
}